基因決定高度?

呢條片入面引用左好多事例去證明diet都係決定高度一大要素

例如石器時代既歐洲佬平均有6尺 183cm 但係一轉穩定d既農業社會，平均高度就即刻慢慢跌去5尺4 163cm

又例如當年坐船去美國既人下一代平均高度即刻高左10cm

呢d都可以發現高度一定唔完全係基因決定

好多年前已經有統計發現愈有錢既人(營養好d)就會愈高 但係當年既conclusion係因為有錢人基因好d

小弟都觀察到一d事例:

1. 通常中學就去外國既人會高左好多番黎
2. 日本政府推廣既diet成功提高日本人平均高度由二戰1945既145cm到宜家170cm
相隔只有兩/三代
3. 外國人都覺得係外國既第二代黃種人高度明顯輕鬆高180(利申睇reddit見到)
e.g 林書豪

所以似乎食肉/遠離用飯或者炭水化合物塞飽既飲食習慣會令人生得更高
最少可以更接近自己基因既天花板

大家點睇

咁樓主你覺得自己高唔高？

如果有仔女我會瘋狂塞佢食肉

一般啦
早知唔食咁多菜

外國大既華人多數高 。

關食菜事架？

何猷君矮仔黎架喎

食左菜同飯咪冇胃口食肉 諗番起的確我停高既時候我係on99咁唔食肉

咁點睇又矮又肥

以偏蓋全？

上緊連登既中小學雞聽到啊媽同你講
「唔食飯點長高啊衰仔」記得同佢講歐洲石器時代既人冇飯食平均都有183cm啊臭!

食得多飯?

我即頭有個frd由細到大都矮過我
中三過去外國瘋狂食飲鋸排兩年後見到佢ard 185

舉例講番大把有條件既結果都係矮仔姐

咁可能佢食肉少
又或佢可能真係遺傳曬d矮既基因

基因既作用上一定有 但係都好肯定大部分黃種人都用唔盡佢地既高度

依家出街 好多都170以上 （d女都係）係老果一輩先勁多16幾

中學生男仔都好高

秒

真

基因決定上限高度
後天決定實際高度

其實係，發育期想增高：
蛋白質>>>>>>>>>>>>>>>>碳水化合物

好彩我果陣嘜都食d姐

高度決定基因